[
    {
        "randomId": 190
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera inyabutatu ya butandatu",
            "option_1": "Inturo mu ntare",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru ku iriba",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Agacurama",
            "option_4": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karimo muri byo",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Akanigi mu ijosi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshibwa nshibuka",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Imirizo cy'intama",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ujya kukwica aragusekera",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Umuhumetso",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Ibibonobono",
            "option_4": "Umusatsi ; urukangaga",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gakubise ngaru gaca mu masaka gasama Kigeri",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Agafuni kabagarira amasaka"
        }
    }
]